今次唔好再比保皇狗轉移視線

邊個係人邊個係鬼
今次一鋪過睇到晒
保皇狗一定要輸